{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74709&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해운대 동백호텔"
    },
    "text": "ピークナックマットは、損傷の可能性に関する注意事項を案内しています。 損傷が発生した場合、お客様に賠償責任があります。 また、風船イベントを行う場合は、壁紙やカーテンにテープを貼らないように注意してください。 客室内に飲食物をお持ち込みの際は、壁紙の損傷にご注意ください。過度な損傷が発生する場合、追加費用が発生することがあります。 入室時間は最大2時間まで保障され、チェックイン時にはワインオープナー、ワイングラス、大型ヘアドライヤーなどをレンタルできます。 宿泊施設のフロントは2階に位置しており、非対面セルフ電子レンジと最新型洗濯機及び乾燥機も備えております。 ご利用の際には、使用後に使い捨ての箸やスプーン、フェイスタオルや使い捨てのレンズケースなどを配置しておきました。 未成年者の場合、保護者同伴でなければ入室できず、男女が混ざっている場合は3人以上は利用できません。 幼児連れの場合、事前にご連絡いただければお手伝いいたします。 駐車施設は計9台の駐車スペースを保有しています。 地下鉄でお越しの場合、2号線椿駅または海雲台駅で下車してください。 最後に、客室予約時のベッドの大きさはランダムに割り当てられます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "損傷の可能性に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、ピークナックマットでは損傷の可能性に関する注意事項を案内しています。損傷が発生した場合、お客様に賠償責任があります。"
        },
        {
            "question": "風船イベントを行う場合、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "風船イベントを行う際は、壁紙やカーテンにテープを貼らないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "飲食物を客室内に持ち込む際に注意することはありますか？",
            "answer": "飲食物を客室内に持ち込む際は、壁紙の損傷にご注意ください。過度な損傷が発生する場合、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間はどれくらい保証されていますか？",
            "answer": "入室時間は最大2時間まで保証されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に何がレンタルできますか？",
            "answer": "チェックイン時にはワインオープナー、ワイングラス、大型ヘアドライヤーなどをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "フロントはどこにありますか？",
            "answer": "宿泊施設のフロントは2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "宿泊施設には非対面セルフ電子レンジと最新型洗濯機及び乾燥機も備えております。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティが用意されていますか？",
            "answer": "ご利用の際には、使用後に使い捨ての箸やスプーン、フェイスタオルや使い捨てのレンズケースなどを配置しておきました。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴でなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "男女が混ざっている場合、何人以上は利用できませんか？",
            "answer": "男女が混ざっている場合は3人以上は利用できません。"
        },
        {
            "question": "幼児連れの場合、何かサポートがありますか？",
            "answer": "幼児連れの場合、事前にご連絡いただければお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "駐車施設は計9台の駐車スペースを保有しています。"
        },
        {
            "question": "地下鉄でのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "地下鉄でお越しの場合、2号線椿駅または海雲台駅で下車してください。"
        },
        {
            "question": "客室予約時のベッドの大きさはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室予約時のベッドの大きさはランダムに割り当てられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 585
    }
}